有無人知朝早大肚婆結果點？？！

唔好講輿論無用，要知我哋追求緊嘅係民主

肥婆黎大乜撚野肚

係咪啊 唔好9UP喎